各位澳門巴絲有咩last words要講？

最後機會

台山核電廠